覺唔覺中文卷二Q1「這一句話，我會記上一輩子。」可以套用係所有動漫度?

只要題材係高中，而改卷嗰個又冇睇過，抄翻曬個故事落去，咁就5**喇
美雪：「以我爺爺的名義發誓，我一定會找出兇手！」自從聽咗依句之後，伴隨我高中生涯嘅就係一件又一件的殺人事件
咁當然唔會用咁出名的例子啦！
折木奉太郎：「我真係好想知啊！」自從聽咗依句之後，就開始咗我高中嘅推理生活。跟著寫番曬啲推理故事出嚟

dse 雞既野是撚但啦

諗起佐助